就教育局以「港獨」取消教師註冊一事，本人認為指控重大，局方應進一步向國安舉報。

由於教育局所指「港獨」屬非一般教師操守指控，涉及國家級層面事宜，基於局方調查報告及結果，我認為當中證據已相當可能違反「國安法」局方應進一步轉交國安處理。🔥🔥🔥

否則教育局有放生，包庇之嫌！

邏輯題
學校唔教乜野係港獨乜野係紅線
學生點避?

若教育局未來不再進一步跟進，本人將代為報狗！

這是不能教，不能提的紅線。

要封校搜證調查

國安法生效後，該名教師仍任教一段時期，因此，唔能夠排除仲有冇其他「港獨」教材，搵國安睇睇安心啲！

事態緊急，建議由行政機關直接批出所有搜查權力。